[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [309] パドるパドる～

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！[/size=6]

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

7.天草

[/center]

點解樓主可以咁有型

C狐大法好

話唔定星期三就出黑貞

0E

話唔定出女帝

星期三艾蕾+聖誕2017

屌 悶撚到
依家有17符好想郁手
但係怕唔中

你變軟弱了

拍拖lu拍拖lu

老閪都捱到聖誕

打lol啦細蚊仔

咁惡做咩

夠啦屌

聖誕牙福(saber)

壓過黎 ？

清體都有排搞

廢物終究是廢物啊神父.jpg

無窿好D

我想問弱體無效係咪擋唔到強化解除?

係

唔知 但好似唔夠清 我想要乞大圖架 拋舊磚出黎先姐

騰訊一次出兩款手機版pubg係咩玩法

唔知做咩好,種火又冇半減體
主線又未回夠令咒打高文

呢張清好多

上面果張似係個寶具演出拉到最遠果陣

希望10pack寶5到

小薯寶2算了

正路如果有得抽既話個模組應該係第一次變魔女果陣果個?

岩岩仲諗住試下嘲諷+無敵+弱體無效擋阿比寶具,結果都係被佢解哂

要留力抽黑貞,我都係寶2算了

我個張 背景清 loli起格同有窿

唔係岩岩好出晒3個模組咩

咁你果張應該係an機,我係ios

有杯要100童貞先得

唔係掛,白化觸手版

龍娘呢

不久既將來預定

黑貞諗住寶幾

迷途知返

想講一聲。。。加油！

設定成背景圖案

希望我地抽返黎嘅版本無窿

之前聽唔知邊個講平均10pack先一隻黑貞

上面尼痴有張清d

樓上一D都唔襯

尼痴果張好似清過你喎

係呀 仲要無窿

你終於改邪龜正 G持我!

起哂格啵師父

好易架姐 save完 邊個大d kb就係靚d個幅

我有張2mb,但頭先用小畫家填窿搞到得番500kb

TAMAMO GETTO DAZE

你對下2張圖下半part個星河先

想幹

溝埋.....丫笨

我睇唔出邊張清啲
咁大家覺得用邊張做wallpaper好啲

依家我save左 尼癡個張 星河清同額頭無窿
不過都唔該晒咁多位

反正做wallpaper都唔會放大張圖架啦，
對我黎講景重要d

開下燈先
17聖誕6號開15號完，box比你抽到22號
同時開campaign 推晒1.5送石送果

25-31 2部序Raid，聖誕當日出之前內鬼話果張舊劍背刺CG

依張有電腦Size就好了

下面都係尼痴清

旺旺天草.jpg

眼珠都無埋咁

我呢張用尼痴個張放大+抗鋸

即係放大就會炒

this放大少少+少少抗鋸

都唔係好得

舊劍背刺邊個

點解變到咁細張

拉到咁9遠,出果陣再CAP啦

係拉到太遠張原圖都見唔到眼珠,放大左仲衰左

想問下刑部姬點用

唔洗用

J

你中左?

有冇安撞模擬器可以開4k

放佢入去倉 佢就會好開心

明白

source唔係4k都無意思
自動增線 狗牙會更顯眼

屎忽痕抽山翁
歪左

刑部姬真係唔係幾等洗
岩晒啦 佢咁鐘意宅

成日抽埋哂D難用角

點解隻聖誕貞咁大食,升佢上60都咁難

真絕留石抽蘿莉

隻驚d石唔洗留

hi

如果星期三剩係pick up示巴會唔會暴動

其實D耐無玩既ac抽卡係咪有超絕加成 我上番d超過半年無on既止手痕用ac 都好易就中五星

課金

幻覺

請參考龍珠 每個ac都唔同機率 一般耐無玩好運d 係合理

又係營運留人既手段

遲d fgo又post條code出黎

唔好留啦山翁過左都唔知要等幾耐先有得抽返

唔夠石抽到寶5 都係唔抽

唔夠15石？定唔夠十劈石

真係溝埋左一齊?

18+

咁快有本子

Weak先

幾時up下孔明或者玉藻前,地方的新手好需要佢地是但一隻

要孔明就夠 隻狐唔算成日用到

早排先up過

有大量朋友空位
希望有大腳關照

Metoo 開始返返早

好波

兩節色既ching

孤無乜用

人左邊?

595,130,632 新手求加

狐唔係磨隊好用架咩

btw近排有up過咩,我記得最近都只係日替職階池咋喎

我老婆勁靚

得4隻常駐術唔夠咩

執左少少

提起都傷心 果陣真係啱啱down game,有石就抽個職階池,中得隻三藏

磨隊唔一隊要用狐既

個個都換蘿莉 睇黎好多蘿莉控

因為我差隻回血所以先諗佢,雖然話安徒生都得但始於白值低

用人地隻梅林

Lm

刷住釘等蘿莉

多謝巴打們的協助
第六章已突破
神父隻黑聖杯武藏真係黐撚線
第七章的難度應該無咁誇張？

係磨得架 但係情況許可之下一定寧願玩快放
要玩磨隊 用盾子做重心已經夠
咁樣你應該去追求梅林同孔明好d 因為實用好多

7章易少少

weak

1.5.4作者好似認左後半唔夠時間寫

預告？

我唔介意出1.5.4.1
同我寫埋落去

17年新英推出時間表
養生年

2017年呀

唔介意等，唔好比隻半成品出黎

隻尼祿有咩特別意思

樓主 你隻師匠平一手80蚊
應該好難放

strong

刷左10幾個鐘釘

巨頭

早

係咪個個巨頭都可以唔weak

應該營運落左order幾時要出第二章
攝時間亞種冇得拖住寫
晒左個好劇本

いあ！いあ！

醬油

Source?

少量關卡有D難度............
頭段好歡樂...........
尾關佛心到冇朋友..........
閃閃 型到爆

似乎係D人自己吹

人黎 切走鳩up既早膠半條腸仔

Sor 要驗眼

早腸好似認左自己無左半條賓周

刷左幾多粒

有番半條先係新聞🤔

而家有201條 仲多左80條左右羽毛

🤔用咩隊刷

刷釘同羽毛個關
主要槍龍娘清第1層同奶光清第3層
龍娘buff完求其一隻女騎職都清到第2層 要快可以用幼征 buff都慳返
全場開4下技

有無數過刷左幾多場，post過去比效率劇場幫手統計都好

有
同佢而家update完個率差無幾

點解可以咁strong

為左loli 就算佢要食216粒釘都可以即刻10 10 10

講得好 今晩開始刷

依家就刷定先啦 時間寶貴

邊度搵咁多紫膠黎

sample唔會嫌多嘅

山之翁升技係咪231咁升最好

我用大召喚術用自己條丁交換星期三開pool2

神父隻蘿莉係咪抽到寶五

1

唔用寶一 寶二就順手就寶三埋
寶三唔差在寶四埋 寶四就要寶五埋

結果寶0

交畀銀時守護

我都知梅林好好多但係啱啱先復完應該有排都唔會再復

同埋話雖然有得拉fd，但有啲時候點都係自己有好啲，好似劍豪篇

燈到蘿莉冇得抽

呢度中意燈邊樣冇邊樣

神父：一定要寶2

2lai：戒左

隻驚9成時間都係刷 睇強度冇咩意思

1不如唔好抽

十大笑話

yes

行街見過依個系列既同講聲吖

留名

我想守護アピゲイル

拉哂d蘿莉控就岩架啦

有無巴打有興趣隻錶

Loli Keyhole 不了

不了 好毒

意淫loli真係好撚變態

今日有冇風

幾錢

應該帶返屋企審問

第一個拉你

我唔係蘿莉控

咁都唔係蘿莉控係咩?

只係一個鐘意可愛幼女既紳士

想買個透明箱番黎放膠

有無巴打有好介紹

今個星期五至知

擺土人only,見旺角吉之島,35蚊個

淘寶

擺figure 透明箱呢

保護

笑4

你守護錯人

如果唔係冇工具，自己買塊大亞架力膠板番黎自己𠝹應該仲平

買個櫃返屋企

早膠

隻隻game都一樣

之前ikea有d3定4格直身玻璃櫃好似幾平
但之後開始多人有自爆玻璃

add jor

我都想買，淘寶有冇好介紹

裝咩？要燈唔要燈？

少過3千會考慮下
但應該無咩可能

可能買Apple watch 好過

拎3000課多五pack仲好喇

Apple Watch=電子垃圾

精工先好

瘦撚唔載錶

下年4月出果隻黑貞用 有冇紅燈

裝大膠唔要燈有冇好介紹

裝大細膠要燈

有埋燈咁好，幾錢

無撚野呀 ？

咁用緊iPhone 好正常啫

垃圾黎

裝大細膠唔要燈

未買過未用過
款款都差唔多

手辦 展示盒之類keyword 有一堆

小櫻新PV

你預ed手工差/運輸幫你撞散
黎到自己都要執下手尾
當買材料

自己整個櫃

咁亂

屋企個玻璃櫃已經夠了 唔洗盒
係要買d野墊高後邊

一層層正面睇得曬全部最好

蝸居呀 隔離仲亂

逼爆晒

回家貼我d鳩箱同櫃比大家睇下
我淘既係移不動

個櫃背面係鏡 廢事自爆

除左我個個米九巨棍

我有d 舊圖係玩台膠post到，有興趣自己揾下

你仆街

我最毒 成班mk現充笑我日日打機

收到風蜘蛛仔最mk

個個都mk
得我一個真毒

成日比天草笑我死毒撚 lol玩到五十幾lv

Agger

你仆街死

放左工再搵搵

笑4，屈個盲既偷睇國家機密...
睇HF個日見真章

「悪魔のメムメムちゃん」シャフト制作でアニメ化！高橋花林、悠木碧が出演

講事實咋，咁惡做咩

玩具台巨頭

電光超人

好似前日放架啦喎條片

因為mk唔上網

我最毒好唔好

又成班mk圍爐

原來我寶4左icon

隻蘿招寶咁靚 有D想要

棄驚實中

一樣

幾有道理

起碼都寶一喇

伊莉雅同立香嗰本炒到好貴

課

What嚟？

圖呢 想知邊本

想跟進下

個個都話自己毒 23/12睇戲個陣就知有幾多mk

打槍怪無力咁

全部都係，除左我

metoo

任何非克蘇魯系作品加克蘇魯d野落去就會咁，引埋班on9仔出黎

真毒係連飛都買唔到

55

23號大叫神父係咪有雪糕食

猶格唔係全知全視咩 幾時變埋全能

大嗌食屎啦神父

報左驚

呢本野好邪惡 唔得 我要充公哂佢以免遺害人間

眼殘認錯 唔係同立花嗰本

立花雪道？

今次係劇情處理得唔好 係咪克蘇魯都唔關係
次前打親d好勁嘅對手 所羅門呀 殺生院呀 或者七章beast 都有個過程 要準備好晒先有得打 七章靠梅林山翁 所羅門靠醫生瑪修 殺生院要Lilith幫手reboot再打 全部都係就咁好難贏 要犧牲或者有人幫過先削弱倒
唔理係tm世界外神力量係咩level 應該都勁過魔神柱少少啦 依家輕鬆屌打 無左個過程

效率劇場update咗
ガローの丘刷釘drop率幾好

Fb見人po 炒到兩萬円

lm

FBI

今日8點左右係西鐵線見到有人玩fgo

fbi都j埋一份

唔係阿喪仲暖已經輸左
邊到屌邊到打

20000一本

對唔住大佬 打錯字 立香

又影我

你冇偷影我掛

唔係口遁阿比變番正常既話應該世界末日左

都係肥佬洗伊莉雅腦果本好睇

邊本洗腦 魔力中毒

好多痴線佬

santa既魔法少女催眠

打1.5.4西遊記主線

你地個個23都出去睇
我就毒到留係屋企

呢間係咪都送香港

我出到去就俾人hey0

我地都係一生盡是失敗

毒留在家中
你班死mk就23號出去睇戲

搶唔到飛既失敗者係23號攬住ipad玩fgo

代購黎十幾算

搶唔到飛既辣殺

根本就買唔撚到

邊個迫害邊大家有眼睇

其實從來唔知克蘇魯係咩黎
點解呢個神話會咁多fans

睇清楚我個名plz

奈亞子

你一個mk笑9我地毒撚去睇毒戲

玩完bloodborne 直接99靈視

聖劍？我拎老牛單屠外神

NEROBB

點解張圖有種既視感

咁之前唔係咀遁黎打贏咪俾人個感覺係完得太快囉
如果我要改少少劇情 我會想第一次見阿比唔夠打 救左白毛走 跟住白毛帶立香搵果本假象牙之書先 再番去挑阿比 咀遁加本象牙書係兩隻loli d日記黎 壓制到阿比 之後魔神柱先出手 最後魔神柱想殺阿比 白毛擋刀 跟住接番依家個收尾
係好老土 但係我覺得會好過依家

PTxx

係時候開鋪

狐呢

有冇透明box放到1/6

女友 借我一下

今日一定有風

你有老太婆女帝

島風

依兩隻好似好貴

瘋了

hunter復刊,hunter世界第一

原來又錯過左隻metal build 00q

10話

ものべの個畫師畫，又無再販
之前見日本賣5萬yen現貨

我覺得富奸一早畫完 係擠牙膏咁出撚班讀者

訂左美遊膠
會唔會俾警犬屈cp

Police

話咁快就返左香港

再去

準備定幾支ky

唔睇名仲以為又出番舊野

個FD冇假要等佢
買左呢兩年野返HK

日本搵唔到之前出果個餅卡

Amiami有

買特典版三隻擺埋一齊應該會

正喎

衫果啲鐘意現場買多啲

信和仲有冇,我唔見秋葉原有

$28包你買丫

百二羊變28蚊

應該作到打敗左魔神柱唔夠打阿比果時，真既卡塔醒左教大家用象牙之書

想要咩款，我有多

一名男動漫迷在去年情人節突收邀約「開房」，惟疑遭設局被圍毆。事主今繼續接受盤問，形容自己與一般人不同，即使施襲者攻擊速度快，但「望落去係慢鏡」，能準確記得第2被告「白毛」打了他頭部55次、腰部20次等。事主又表示受襲期間附近有很多市民表現「冷血無情」，即使他曾叫救命亦沒有人理會。

55次頭、20次腰

動漫迷 x 真狗公 o

用動漫節買個把木刀打人

想屌閪靠自己爭取冇咩問題
問題係....

求其講見到白毛出手最重都有說服力過佢咁up
我聽完佢講懷疑佢癡左線

中二

佐助比女圍
嗚仔自己打飛機

事主都係想做佐助姐

有樣先做到佐助 邊有咁易

佐助型毒撚

就當佢唔係傻同講堅野
望落慢鏡都避唔到, 咁廢就唔好講出黎啦

呢個世界真係好多癲佬

一諗到好似慢鏡咁慢慢比人打左70拳就想笑

新手想問
有D角色既技能係 B卡攻擊力UP
EG:神父老婆
咁E個技能係要3張B卡定是但有一張B卡都可以觸發到

主要想要CSOR,其實日本見到200羊一張,但又手痕想抽下

是但一張

叫神父教番佢幾招啦 連神父都打唔贏點溝女呀

拓海啊，你唔好咁癲啦

唔比佐助開眼睇到小李動作但擋唔到咩

12月23會唔會集體比白毛神父打死

我幫大家數住佢打幾多拳

香港地真係好大壓力

幫佢落口供嗰個係咪任達華

出到黎個個都係型棒子 我已經見到結局

追住神父打就有

成班圍毆個弱智

神父上演第二集啦

我做比人約去開房果個得唔得

風

神父一馬當先做俾人打個位

Gay

Any wind?

屌你神父 搞到我係公司大笑左出黎

橙呀2lai 你到時要大叫扶清救我

依家改左天草救我啊 有雪糕食

2lai：天草快救！

風起雲湧

正義由我決定

咩都冇

Sosad no wind

冇風

邊個又燈走啲風

燈神審判

銀包君

點解咸川仲未開新pool

無聊重睇番FSNUBW 次次一睇到 紅A對士狼 一起LASTSARTDUST 首歌就起雞皮
正撚到

唔撚下你地就唔叫咸川

4星POOL 唔係POOL丫

不破

你呢D MK唔會明做兵既感受

希望星期三 可以帶蘿莉返屋企

留名睇星期3 都唔開POOL
撚多1星期

唔準講粗口

咸川又贏

我主人公

土狼同凜G 係英國有冇做愛

我話冇 你都唔信啦
奶牙凜對腳

Mk要消滅

講冇做你信唔信？

想睇

愛凜力(NTR)

未去英國都有做啦

消滅MK

第一個消滅你先

又冇野抽又冇野打悶到

崩到

又睇完FSN 巧悶

新手梅毒added

我是毒撚又是兵

做兵..唉

幾時出Nobu活動第三期

起碼下年啦

takayaki算係易還原果啲,
點知出到黎仲衰過5,6年前既戀系紀念日h動

一車車nobu

新人 星 added

下星期都唔會有活動

轉生下先

悶

唔想養生

無VPN

openvpn

無和月伸宏既??

下年既輕小說改 睇好盾之勇者

魔獸既旦石 係咪最小要第7章先有

雙頭龍高達關哪吒咩事?

五飛，不了

全部都係哪吒

五飛叫開佢做nataku

我要左邊，右邊比你地

係bo 無睇十幾年 唔記得晒

VPN gate+openvpn

加藤機關係正義架

不過又真係事實

戀系紀念日算整得好WOR
BTW神父仲有冇睇呢套

(適合男士睇)(變大變細loli) 29歲單身冒險家的日常

究竟乜野人先會鍾意大西沙織呢d聲優

屌你老母

神父呢種聲豬真係好撚麻煩

收聲啦

dl date 係咁彈，明明beta都無事

我聲優認識比較淺
所以唔明點解連登咁多人鍾意大西
我覺得佢好一般 冇咩好似特別犀利咁
把聲又唔算易認 比我感覺好似路人咁
配角feel重.
唔通真係冇特色就係一種特色🤔

唔知今年年尾會唔會有1.5終章或者第2部序章

個窿真心正

人地中二咪中二囉...
男人老狗中二言峰綺禮呢個戇鳩角色係咪又要話鳩你...🤔

死魚眼x3

我有話鳩人咩
問下唔比？ 你鍾意既可以問翻我架

好心差一個無間齒輪就跌比我

又互相傷害

新手added

急要2粒既話可以做幕間 大量刷要過完第7章先有 drop rate大約10%左右

認真鐘意神父無錯嘅
唔通鐘意時臣咩

我偶像秋月孝三

屌匙洞

點解咁多

開發三味個男豬都唔錯

咁樣係問下

收到風聽日開pool

昆錢囉 型月第1女角 搖錢樹

仲差260血 攻

對決Beast VI

だが斷る

尼祿廚的資金存量還夠嗎？

是

越睇越覺得尼祿巧正

序、破、Q

好撚正呀

不嬲係fgo女主

尼祿又勝

唔課金了

1.5.3
點解會拉埋主角入去既
關主角咩事，除左佢係主角之外

仲以為係貞duck

總知icon唔係

extella 焰詩篇最尾真係聽到心UP

呢個要等解話

最後總算有個好結局

係時候儲下錢

Rich

想幫醫生抽曬佢d女

同魔神柱玩就有

招好友 781,462,973

等緊下年翻出Dollfie Dream

買夠未

玩哂三個洞

唔好拉我呀

渣既
FGO出女帝既機會又少左

出幾多買幾多

AMIAMI依家可以玩CANCEL ORDER

正呀喂

點做

sao隻玩得拿,定beta test

VPN
Btw不了

Update Orders

Combine orders
Combine eligible orders by month.

Modify Existing Orders
Update shipping/payment info for open orders

Orders Awaiting Payment
View orders awaiting payment

Order Cancellation Request
> Send a request to cancel an order

垃圾

以前都可以send信去cancel,依家應該都係cancel太多會比佢blacklist?

諗緊取唔取消呢隻

神父呢

見到BAMDIE就縮左

閃亂呢
好似好多

趁養生砌埋D MG先

好好J

開ser果日Down咗
維護到而家都未入過game

仲維護緊

挑戰FGO奇蹟

等緊芳文社隻Kirara Fantasia

Fgo好似俾人破過

隻手機版FEZ之前係官網又話年內推出預定
岩岩望兩望發現佢收起左句野

正常 Fgo都好似延撚左成年

皮都甩,玩一鋪

其實殺職唔係佐佐木咩 點解有哈桑

你指Fsn？ 你係咪調轉左黎問

Hf

爆左出黎

因為哈桑先係真正嘅assassin

今日有得入戲院睇

e個唔係陳年fsn問題

估唔倒仲有人會問

Fgo入坑可能會問既 因為fgo唔係得哈桑可以做殺職

睇左ubw ， 動畫版 都只係知caster召喚 佐佐木

有咩問題?未有fgo 我都識阿積囝

你好似好鐘意拍拖lu 拍拖lu呢句

我記得最初既設定係殺職好似一定係哈桑

傘傘傘 傘傘傘

好似係普通人點都係召哈桑

召喚靜靜有咩唔好

召到爺爺=贏

召殺職無聖遺物就必定出哈桑
因為assassin字源係Ḥashāshīn，就係指哈桑果個教派

Fap 設定左19個哈桑既資料都比人解讀曬
所以召哈桑等於輸得最快

唔係 好似係冬木先係一定哈桑

點解岩岩召出黎會冇咩知性？？

平凡職業成就世界最強個動畫化圖真係

之前無留意， 原本設定有成2米1高
咁x高都做到暗殺者

目前嘅推斷，爺爺一般唔會召到出黎
AP話過19個哈桑都有對策，但爺爺除左等個master自爆之外根本就無解
所以應該係有個小號打聖杯戰爭(SF影燈籠最大機會)

明明無腦中二主角光環輕鬆整既都可以變成咁

AP個杯都係冬木杯 咪又出左jack同女帝
最重要係聖遺物

打爺爺對策:投降上前領死

grand assassin果陣應該都唔會召喚到掛 不過依家唔識講

尼祿所有野都鐘意

通關完1.5.4睇番依張圖真係得嘆笑

同佢一齊笑

爽

但係白化妹妹已經...

我記得以前唔知邊到睇過話冬木點都係召哈桑

如果My room用呢個模就正

自己攬 唔俾我攬

諗番落阿比都幾癡線 係tm世界時空自出自入

可以去睇敦威治恐怖事件

比猶格中出

根源係未跟星球

こいつがオレのツムカリムラマサだぁ

必須配音啦呢啲位

中出生兩件
諗下d巫女奉侍大肚play

又多左D生面口

點呀oldseafood又想批鬥？

又多幾個跌入呢個深淵 慘

快D到月尾

俾我俾我呀

sor lo

覺唔覺差d野咁

想快D星期三 抽聖誕貞

得蘿莉

終於
1個位606,503,822

岩岩先睇番哪吒D語音 原來係ABC配 同想像完全唔一樣 本來覺得把聲係好似小莫果類有D MAN既感覺

陳煒霆佳add jor

會長added

add左

慢左

かなで係咪巴打黎?

Del咗個仲掛緊聖誕禮既加你

有冇位加小薯

沢城唔係MAN, 係勁LO 好唔好

無追post一排 乜早腸都入埋坑
何苦呢

FD LIST好多離地人

個人感覺啫

想點

早腸fd list仲有無位

斬緊堆唔識既日文人

新手求carry

854,252,943
仲有成廿個位 小薯冇人加
招下朋友

加我囉

加左啦 game名 wing

你最離地

加左

一search 寶5梅林
Btw wing added

寶5梅林

你肯定無加3(4)巨頭同4(5)天王

新手added
ID結城秀康

me人狗線以下

你個條差唔幾

Added

有半個sup list寶5

SFCA
アキト
ヨシュン
係咪巴打黎

有冇wow到
買fate/ap唔識串bd,有1比1飛哥劍同牙莫劍抽

新手Added 星

add左 full

寶五梅毒

added 星

新手推緊七章求carry

全部低分角

劍兩儀式好靚

得寶五阿福有冇得join

清哂前期亂add果堆疑似日本仔既日文名
如果斬錯既話通知聲,即刻add番

自爆弓真係巧巧用

抽山翁寶六左阿福
換左lunchtime比梅毒

好友很多人call

又多一個無良Master

自爆弓唔自爆，咁仲有咩用

咩無良

我只係用生命去影響人生命
成件事好有意義

隻山翁卡左係70好耐

冇魔獸旦石

見到茹西果邊阿比有圖仲以為有靈4圖睇

Grand Archer

次次都add唔到成班大佬

呢套野真係好撚癲

新fq銀箱秘石金箱心 咁分返開法幾好 舊時d關見金箱都未可以開心住

果然CCC本身係1.5其中一篇

1.5.4係發生咩事,趕住17年內完1.5所以唔夠時寫?

如何防止神父沉淪細蚊仔game

手好痕

708 277 752 3個位

抽

抽啦，仲等咩
仲要聽日5點前抽晒佢

咁岩睇緊放左好耐無咩進度既Type moon ace12

橙

熊仔唔係成日一抽中五星架咩
做咩掛咁多四星出黎牙

wing added

費事曬親你班非洲人啦
利申知情既非洲人

組長無玩pad啦

垃圾驚

HF幾時有得買飛

駁唔到

等睇去到新年都無野抽

係又唔驅

1.鍾意BB長掛
2.5星劍冇升技 掛劍蘭
3.冇奶光 掛金時土方冇人用 掛芙蘭比人打種火
4.冇黑貞 掛莉莉絲冇人用 掛lips算

added

又想抽又想慳錢

取西經個和尚係咪要寶具解放先勁

買石頭帳

新年實係例牌復刻，唔知年尾會係咩英

其實冇乜野特別想抽 佢出左pool先會想抽

掛下舊野先,反正無人用

寶解左會痛d lo 勁唔勁就見人見志

台煮係邊到睇FSF同事件簿

熊狗

成個fd list得你掛尼托加絆禮
平時想揀下孔梅以外都難

有d寶2左但激少藍色,真係唔知點嘔np出黎

原來尼托加絆禮有市場

K島睇人劇透同digest咋
都搵唔到生肉

有冇人知係咩黎?

用support谷
比較新出果d會因為1藍而set返返個np率

今次又點呀

垃圾驚幾時執柒

素人cosplay AV
好似係

搵到
@sexfri_end

去ex search fgo然後filter揀cosplay好似會有成set圖

文西added

邊撚個和尚

廢熊船腸未放禮

台煮你都幾熟

不嬲估到呢到d人會知先係到問
thx 台煮

放返禮了

snow wind係咪巴打黎

抽極都守護唔到山翁

咁你就錯晒啦 山翁使鬼你守護 你應該諗想山翁黎守護你

招下FD子
600 835 282 6個位

Wing added

咁出黎守護我未，地方的孫女需要爺爺

所以你唔會抽到

守護阿比

我想俾阿比守護 叫佢外神朋友出黎一個揪晒全部柱都得啦

解放完 由打3萬變打4萬4

勁咁多既

寶1=寶2
寶2=寶5

咁我係咪要抽到佢寶2

抽啦

大佬

有寶解既都應該寶2 除非抽左都唔諗住用

隨緣啦

尼祿forever

想問下新宿刷心臟個關fq係咪要清晒新宿全部fq先會開

啱啱入坑兩日，想問下上面呢堆除咗睇星數做人仲有冇邊隻值得練

同埋想問下，係咪因為我太前期，基本上一隻support英靈就打晒

請淘個石號開波

淘個石AC番黎等抽蘿莉

2個選擇
1.淘石頭號返黎抽到成手5星
2.棄game唔好玩

台伏黎

去淘寶買個幾百石嘅號開過好似好啲

係咪抽劇情就夠做

定等event

不過冇樣唔敢j

唔該晒巴打們

等我淘返個先

石頭號係for日服
你台服進度慢2年

係咪即係應該玩國服

玩日服啦

日服咪睇唔明劇情

google左一陣都見到有啲現成5星帳同石帳既

有心睇 網上有晒翻譯，有d仲翻得好過官方

巴哈有哂劇情翻譯可以慢慢睇

收到瘋7章好惡夢

唔想面對

唔該晒

玩完extella之後補動畫 跟住就中毒

尼祿動畫1月27號上,多多支持

鳩文惡夢d

睇你啦，無咩所謂，反正都錯過左殺式

你還有大腿同令咒

之前都有留意到

鳩文係硬左小小姐

7章一共幾節

結城秀康 edded

翻黎了 主力重回fgo

extella其實好唔好玩？有少少想買

睇你對尼祿有冇愛
利申,一星期白金杯左

廚向game

點解E到D巴打咁鐘意戴自願戴綠帽
同人地分享自己老婆既

玩厭艦b?

Show Blocked User - 十六夜bb
上次做海豹BLOCK左你一次
今次唔會再解了

會繼續玩 但過左想瘋狂玩個熱度 加上而家又無活動

289粒釘

仲有美服可以揀 個系統跟得貼過國服同台服 台服個系統係跟國服，國陸搞緊d和諧野更新一定會慢左
不過睇劇情上網睇人譯會好過官方

痴線佬

爆左幾多石打

冇數
刷夠530粒或者有得抽之前唔會停

尼痴好波

話時話點解support轉左孔明
㨂人唔想揀孔梅

想用咩,即刻轉

總之唔係孔梅就OK

重申一次
我唔會當尼祿係老婆,
我對佢愛慕就好似元帥對貞德咁
不求回報的

1001

正 見到一定揀你

明明唔當係老婆又要發惡
唔知想點
痴漢思想好難捉摸

BLOCK你係因為你用詞呀戇鳩仔
頂唔順毒撚地方就躝出去啦

上youtube睇左下gameplay，正式迷尼祿了 just shut up and take my money

呢刻起我決定崇拜尼痴

唔好再話我MK仔了,我真係好撚毒的

咁你係一個好型既毒撚

你講果個係我好友天草

自稱毒撚真係恐怖

唔通自稱mk仔牙?

買左唔好話悶

1.5.4最正係分段出 等大家可以無限FF 覺得有啲念得仲正過而家嗰劇情

牙PAUL終於可以退休了 係時候升羅馬佬
升完小安就升肥仔先

呢隻盾子睇黎係我唯一一隻盾子膠了

想做黑貞痴線佬

靚到...

造型師係榊馨,唔使太擔心
係擔心係咩廠出

到時WF2018仲有隻1:1

個表情好靚

G持LATER

有裙甲既話好啲

ALTER 由灰模到到你手上分分鐘要3年

FGO VR 版

我覺得呢個版本咸濕啲

8:1定7:1

色情no good
著甲英氣啲

好野唔怕等
買樓搵位放膠都要時間吧

1:7

1比7

英氣
好撚鍾情英氣角色，無論係棉被定係FF13既雷姐

BTW，呢度咁多日文帝，
想問下，岩岩睇完大家的日本語50課，
仲有冇咩教材推介?

想收返隻

淘寶好似冇乜黑貞號買

好想撚黑貞

買左aniplex幾隻pvc
依家後梅緊

點解
義海價收

1隻aniplex pvc嘅價錢
later都買到1.5隻
仲要later質量好過aniplex (個人認為

中鐘呀妹多D
FF13-2打到最後結局睇到想喊

aniplex盒又大盒過人
又搞埋啲乜乜豪華版
就嚟冇位訓覺

aniplex+真係麻麻地
真係唔想要既睇下有冇人收
袋返啲錢落袋

有冇打曬3集?

無計 佢霸住黎出
黎緊白貞晚禮服版都係aniplex出 都係要買
依家買左
電擊屋 白貞
aniplex 黑貞

之後
MAX FACTORY 黑貞晚禮服
aniplex 白貞晚禮服

雖然廢話，我果陣學完五十音就睇動畫睇日本節目聽歌每次一有唔識就查下點讀點解，過一排日文能力就自然夠平時用

果陣一出就買左打爆
係今次FF15連GAME都未買

同好 不過我只係玩過FF13
雖然一直都識FF個朵

唔好買好過
遲下仲話出手機版,淨係降低左畫質

不喜歡4個mk仔同明知係伏

唔知有冇wow 原來隻角係白化症既人好易有既一種病

點會冇

FF15上年全程一邊刷box一邊打 淨係做其中一樣太悶

weak 先

瞓醒見唔見到1001呢

仲有一日就可以VR盾子

得E個

諗緊買唔買
但得300石

你覺得好既咪買黎玩下

等復刻算啦

天草幾時開台玩vr

1.5.4咁撚短既
同埋都幾易打

主線不嬲易

發覺個電腦櫃唔多夠高放膠
四月IPAD仲要高多把劍出黎

下星期AC Black flag 免費

收島風白髮神父捉人隻手被人影相......
教會勢力真係唔簡單

好想繼續weak

VR減$1000

估唔到美國都好多人睇HF
個場過一半滿

外國係唔少hard core月豬既
Wiki同拆包source都唔少係外國搞

後日可以去重睇巨俠傳

真係想學好就打啲基本功 繼續睇落去啦

早晨

Hi

扶清2日前

訓左十四五個鐘 精神

訓咁多 廢

最weak係佢

點解呢到可以咁多強者

一晚補充曬上個禮拜流失既精神

Switch出洛克人11

訓咁少唔健康

到我WEAK

開訂了

祖 好想weak

fate extra咁遲出 係咪都係12集

幾時先到星期三

女豬龜位

右下

凛bb

Weak完 今晚打通頂

一隻 thx

愛凜力 訂返隻玩下先

好彩岩岩出果陣買左現貨 之後炒到上火星

Fate土人仲想買金閃閃同凜 同買多兩隻尼祿

炒炒炒，最憎人咩都炒，炒狗死全家

600呆毛都想買隻玩

睇完HF

差D唔記得要買左日本PS+先可以DOWN隻VR瑪修黎玩,
我想問下日本PS+可唔可用香港信用咭比錢 定係一定要買日本PSN點數黎比錢

大狀指訊息附有一張自拍照，相中人無戴眼鏡，但與羅甚相似。羅即反駁：「我邊有咁靚仔，我係醜陋㗎嘛。」林官下令羅脫眼鏡，羅照做但低頭兼矇起眼說：「我隻眼邊有佢咁大。」林官用放大鏡細閱相片，向羅說：「我哋話張相係你，你話係咪？」羅仍否認。

右邊個隻係邊隻黎

ppp 1/8 尼祿

好想土人有術閃
玩緊第七章，術閃好撚型

j巴係咪24小時刷緊 起身log in有三千幾友point

係時候拎個1001 歌頌龍娘💪🏻

YES係指一定要用日本PSN點數黎比錢

JTHK係一個團隊

香港呢個地方好撚神奇 乜撚都有得炒

不了

997

998

係，要去買psn卡

1001?